<p align="center">
    <a href="https://github.com/yiisoft" target="_blank">
        <img src="https://avatars0.githubusercontent.com/u/993323" height="100px">
    </a>
    <h1 align="center">Yii 2 Basic Project Template</h1>
    <br>
</p>


INSTALLATION
------------

Ejecuta esto

~~~
composer create-project silviaYo/usuarios1 carpeta 
~~~

En carpeta pones el nombre de la carpeta que se va a crear de tu proyecto

tras carpeta, ponemos nombre de versión v3.0 

Si dejas bd, explicar cómo conectarse, cómo se llama y dónde está



